事實証明冇催淚彈冇得開槍 狗係任打

我冇野講 我要見律師

推

旺角同今日一樣